Ik stond stil op en trok opzij van de blinden, keek uit.
Het was schitterend maanlicht en het zachte effect van het licht over de zee en de lucht - samengevoegd in één grote, stille mysterie - was prachtig voorbij woorden.
Tussen mij en het maanlicht flitste een grote vleermuis, kwam en ging in grote draaiende cirkels.
Eenmaal of tweemaal kwam het vrij dichtbij, maar was, veronderstel ik, bang om mij te zien, en flitste over de haven naar de abdij.
Wanneer ik terugkwam vanuit het raam lag Lucy weer te slapen en sliep vredig.
